心突然的隱隱痛

其實老鼠安啲歌都唔差